睇得多鹹片，變左個痴漢

朝朝搭地鐵都幻想自己係痴漢